- 画像とGitに上がってるSystem/cstでの表示は少し異なりますが、以下の動作は同じです。 

## 本番の問題表示

- system/cst/start.php
![Alt text](./Screenshot from 2018-02-28 10-21-38.png)

STARTボタンを押すと問題一覧の右上にあるカウンタが全て0になり、その時点から競技開始になります。
カウンタは開始してからの時間経過を表示しています。

- STARTボタンを押した後
![Alt text](./Screenshot from 2018-02-28 10-21-47.png)

あとは、問題一覧ページ(challenges.php)を更新すれば問題が出てきます。

本番では一定時間超えた後、リロードすると問題一覧がが変わります。

## チュートリアルの問題一覧表示

- system/cst/start_tutorial.php
![Alt text](./Screenshot from 2018-02-28 10-21-31.png)

チュートリアルも同様にSTARTボタンを押したあと、ページを更新すれば問題が表示されます。

![Alt text](./Screenshot from 2018-02-28 10-28-59.png)
チュートリアルの場合はこんな感じに出ると思います。

問題一覧にある「表示時間」というのは「受注してから〇〇分」ではなく「〇〇分表示される」という意味です。
紛らわしいです。

## 問題一覧非表示(強制終了)

STARTボタンの下にあるfinボタンを押せば競技を終了します。  カウンタが止まるのではなく強制終了です。

![Alt text](./Screenshot from 2018-02-28 10-21-53.png)

最後にSTARTボタンを押したほうのページのfinボタンを押せば終わります。

本番用競技開始ボタンのSTARTボタンを押すと、チュートリアルの問題表示が無効化され、本番用の問題表示が有効になります。
      逆にチュートリアル開始ボタンのSTARTボタンを押すと、本番用の問題表示が無効化され、チュートリアルの問題表示が有効になります。

finは有効、無効に関わらず無効にします。

